[League of Legends][325]

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

1

文識好波 文識好yeah

我500幾名你都要落黎打我?

系

做唔到咪呃

好

依個版本唔係我的版本

力狗撈鋪

差10粉先夠粉整skt ekko

話

Skt 比狗用

腎變了

啲skt skin拎晒去合

合完出返skt

25

中左fiora劍仙skin 好開心

Fiona
Ky專玩癲雞

沒有一隻力狗是無辜的

on9 樓主

???

Y冇人同我雙排上鑽

LOL DED GAME

加未

今晚利記派錢 嘻嘻😁

撚得利體育會

一名隊友稱讚你剛才打得非常穩

今晚利物浦係咪派錢？

果種神秘力量，根本係BUG 黎

馬得利睇肉會 1000000000000000000%

u 唔留ID 點+ ==

咁快返香港既-.-

崔孝定

主席6日冇開PO咁大件事都冇人講???

RAP🙏

Rap

主席打緊交

roda rora daaaaaaa

左面係力狗定主席

月狗

邊個黎 甘能勁都有

小妹睇到濕晒

再問下睇下有冇高手識整

還我舊graves

轉驚

懷念rico

老翻windows?

蛋玲呱呱叫

rico係本該成為tpa ad 的男人

識d野

RICO AD勁 有我認證

肥拎勁啲

肥拎=世界第一
我地比唔上

0/3/1屌打

艾撚係勇武定係鬼

我知道我很強

ban晒
下星期有光纖 準備直播做pubg超新星

外掛GAME不了

見到PUBG笑左

你25KM

你屎到

屌打你們下路不好意思

佢不嬲25

岩石

is

牛雞不行烏

高登第一中单

#34
梁文音
• 1d
3. 無英超個年姐係邊年
4
0
1

呢隻mk邊個黎

有無G

嘩屌你咁陰毒

想睇7SS

逆境自強殺出血路！空姐part time好搵過番工

靜雞雞腥俾你

幾靚仔

4259

撈鋪真是25死了

有国人嗎

腥埋俾你

低優先排列順序

想錶起佢

優先話事

BO5了夠薑撞我

台未

派錢未

應該係

咪馬得利==

呢個係派錢比狗會?

巨係高手

上microsoft 官網下載整隻bootable usb 之後既野自己黎

死黑警還我主席

Yeso我都好撚多你珍藏wo 想玩？

打交打交

25大賽正式開始。。。

打架打架

打交

場運動已經完左

場打交已經完左

馬得利=利

利

利利

利利利

大家姐G未

新界北交通部戇撚鳩鳩

食埋飯先

原來係yeso依家先g

出來隻揪dllm

罐罐

佩佩G未

APEX

咪害人啦

馬得利

笑西

似乎是機會

55

po g

唔睇名會以為你係花狗

Pog

G

如果下個撈PO TOPIC融入CCTAI要素會唔會上到熱門

應承我 打上菁英

客家人已成CONDOM

點解出新英冇人講

漏左咁大件事

condom力

推呢個

話晒

事

利事

終於贏到文識隊野

呢到好多手足等利

小安利

7巨打我未

利物屎

利狗空難未

支援

有冇LIN

馬體會終極武器！3000人到利物浦播毒

沙拿KNOW D YA

好大雨

一隊都贏唔到
on9公主中廢炎啦屌你老母

一隊炒晒7巨三隊

on9弓妹你打我就一野死我打你就淨少少
加埋隻廢炎公主打閪!

屌打你們公主不好意思

打撚到我解哂成就

留意到文識排名259

冇加佢好友 驚傳染粒粒

佢傳俾我再傳俾你

DEL你好友先

5ho

有冇打戰隊

sana高潮樣。。。

利狗出局區

EZ利

每個月個D?

IS

有
但我休閒戰隊黎
排得2500

...

利的名字

我好佢少少 2千頭

見個隊名有腎字就入左

文尼好廢

11254

死利狗死唔去

睇尼馬比人打仲好睇

樓主真利

想睇鬥射12m

又燈

唔通宜家我話我利入多球會變下體會入咩

會

腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎

腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎

西班牙龍門=間諜

腎笑能到我

幫你置頂左

利狗出局狂賀區

腎

腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎

腎燈力十足

我利轉頭入多球就晉級啦

又想燈

利狗出局

嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻

腎cls

腎係咪痴撚線

以後睇波腎唔講野OK?

本來都就訓著 比腎笑到我痴線了

腎=神秘力量

瞓先 大家唔洗再睇 死利狗已經出局

神秘力量

祖雲達斯後防Rugani中左武肺

祖狗rap

夠膽咪入2球反勝

利反杯我直播屌撚死腎

仲要比人入多兩球

C羅

希望樓主唔好太傷心

睇腎 好笑

牙朗rap

腎的秒速燈

呢到之前好似有人係咁講蛆狗中廢炎

今次燈唔到啦
利狗真係要出局

死祖狗抵啦

叫腎幫你燈燈佢

==

下次睇球唔預你了

又一球

利狗=屎

屌你老味腎

腎燈力全開

以後唔同腎睇球了

傻鳩利收錢

腎控制賽果唔計

樓主痢狗

腎好勁 吉吉

腎腎

文識好yeah!

你又幫文識贏$$

死利狗下季記得買個勁少少既後備龍
唔係小組賽都收皮

等睇利龍都冇埋

腎出水我買硬對家了

腎好勁 兩次講完一分鐘就入波了

公足

今次幫唔落

利迷永遠支持利記

等睇利解散

腎肯定燈到英超都冇埋

如 果 再 見 面 學 會 世 界 轉 變

為 了 愛 我 真 愛 夠 傷

賤嘴狗 梁文音

蛆狗中廢炎

利狗主場輸波定蛆狗中廢炎好笑d
利狗
主場輸波

支持老4開po

小兔當道

文識哭了

好眼瞓 想瞓

祖狗全中肺炎(包括阿祖安)

Tom Hanks 中肺炎

你中

點睇利出局

估唔到利物浦咁快收皮

NBA停賽

摸咪果件=最佳防守

燈腎

阿妓終結者今晚仲同狼隊踢
英超中廢炎了

滅時潘俾狗咬 molamola

破佢處
三穴+中出三百回合

諗起都漏

molamola

左=你
左=我

左左

小鼠當道

千千

尼個版ADC係米比狗挽

不嬲刀系

對自己既定位都幾正確

武漢肺炎大流行

關你撚事
大流行唔洗OT?

要

雞會唔會中肺炎？

呢個po充斥住一班死痢狗 我屌你老母
特別係樓主

R聯都可以停賽啦 無左利無欣賞價值

高普baba做好心俾紅魔細路完成願望

有冇人爬分 銀四
小弟玩開打野rengar

唔通

入咩

屌你老母 武漢肺炎係咪馬會搞出黎
停撚哂d波點輸錢比我

Is

入

bo5
- - - - -

vi 100%勝率now

bo5
x x x

vi 0%勝率then

今晚仲有大把波
請出招

100%點變0% = =

100-100

點解國貨米蘭嗰場冇左
@大莊識

基達菲話唔會去作客
狼隊都係

真係抵悠二咁成功

狼隊仲繼續踢喎

之前好似睇過話唔踢
奧林比亞高斯大股東奶左野入埋更衣室慶祝都夠膽踢

比足協拒絕左

我寧願拉隊走場
基達菲又可以唔去意大利

輸

琴晚俄假到宜家都未瞓過
返屋企瞓下先

然到發達工都唔使返

輸到訓唔到咩

有返 食飯頂唔順啦
出街做埋少少野收檔

6點打後d波打個和
早知睇完利狗就瞓一陣

臀仔返咩 可以咁早收工

入球

main屎 十仔

你又呢行呀

力狗夜蒲工地

做廢青 工都唔洗返

腎正職做燈神

鬥士工作室好似幾出名，買ac係咪好可靠？email嗰邊點處理？如果我買咗個ac佢用忘記密碼咪可以攞返？定係送埋email比我？

我建議你係出面開post問會好d

買ac in 2020

我成5個acc
是咪仲有市場

Toxic到bam晒

YOSAY夏胸刺激

你

偷話

0

轉服玩了

666牛迫

睇1-5未

閪甲都冇得踢 你老武漢真係累人累物

【請正視】Admin 10蚊一個ac 咁放5P入黎 ２

[求加速]超高級風俗嬢 葵つかさ

98

喂 睇av都唔得?

呢套麻麻地

唔記得了

粒SEED死左未

幫手加速啦,仲笑人
是咪LOL PO手足黎

葵司

17年

2年前

賤種皇都然唔到西甲架啦

有人中廢炎 你開心啦

g未

皇馬官方確認，一名隊員感染武漢肺炎，所有人員將隔離15天

98最愛巴塞

佩雷斯

祖狗皇狗都中 幾時到曼城個西龍中 屌佢老母

係都利先

利狗直接成隊空難

係都你先

又唔係講你巴塞 咪25啦

跳左金4 我勁撚到

唔撚台

一陣跌返落去啦唔台

你地錯過左升金火車了

唔台知咩料啦

聽講唔台部機好快打柴

力巨打撚左柴

🥺

開PO屌U2未

收到風負評花木蘭就有得處

同隻貓剪甲燥撚到差D一掌打撚死佢

只不過係淘寶幾十嘅AC賣幾舊水比你

Po g

G持

佢地賣30lv 帳號30蚊wor

咁平冇咩好結果

腎係咪唔追擊大家jer了

近期對戰 8勝 2敗

踢貓

油二勁

曼連 100000000%

細個縱慣大個25你

BREAKING: Leicester manager Brendan Rodgers confirms that 'a few' of his squad are self-isolating after showing symptoms of the coronavirus

李城

野比利

ViuTV幾個PO霸住熱門

25 分化 拉

老母以前成鳩日剪到佢D血管佢驚撚左

野比大雄

爆完閪又爆甲

撚屌貓

似你

我話

下體

多球

轉頭

入多球

就晉級

以後唔好同腎睇球

想睇 買佢對家

都好

腎今晚買乜

7巨25到我未

但係我安裝魔物獵人 online(日本)都有問題= =
ps 抱歉啦 我都忘了我禁了三星或以下的pm...
不如你給你的msn我

進化的第零十刃

比條賤人搞完我部電腦之後
e家開訊雷都要十分鐘
上網仲慢過龜爬
打字等佢彈出黎 等到我死死下
部電腦買左無耐
就要打柴
今次真係比佢累春死
少喇叭

邊篇潮文黎

中廢炎啦

主席幾QQ

主席唔係呢隻品種

東江水夠支那水啦
你係咪唔飲水

掉哂你屋企D made in china先啦

招女仔一齊打 上鑽/大師

偽娘ok嗎

我唔是基的

係呢隻

笑閪

輕鬆

點睇我100000000000%系列未輸過
來比石 馬得利 曼連

今晚會斷

今晚唔出咪唔斷

買你對家1000000000%系列

我唔出咪冇

有冇人打美服？

仆街 達蛇中肺炎

成日咒利中廢炎 現眼報啦

咪屈 咒佢空難only

屌你老母

腎狗空難

英超仲唔停

停硬啦 達蛇中廢炎仲唔停咩

我利又有機會不敗奪冠了

敗左啦

重黎咪有機會

如果係我就今季唔計

支持 咁利狗就無英超

想拎就拎 就好似tsm咁都係試水溫

系 試都出局都仲試緊

系 咁先識波

Ching sick ball

下個鋪名用腎句野ok?

Ok

搶1002

仆街走唔切

What goes around comes around @manknow

股joy

一齊中廢炎姐 笑西咩

我 共 你 已 夭 折 嫩 芽
換 了 盤 又 開 花

美股熔斷歷史上只發生過三次。上一次熔斷，還要追溯到2020年3月9日

This hosiu

超高級風俗嬢

掉哂你屋企D made in china先啦<--做左未

巴打你酒仙 我頂住

唔通我宜家話打撈真係有人打咩

我哋既目標係free China
拒絕入任何有關China既野
一步一步嚟
我唔會話從今開始完全唔用支那野
咁樣係不切實際
但係你連抵制______咁簡單都做唔到
仲對唔對得住手足

覺唔覺填咩落去個底線都得呀黃納粹

今晚一於內戰 抗疫

Chelsea men’s team player Callum Hudson-Odoi had a positive test result for Coronavirus returned this evening. Chelsea personnel who had recent close contact with the player in the men’s team building will now self-isolate in line with Government health guidelines. These will include initially the full men’s team squad, coaching staff and a number of backroom staff.

我轟收皮了

黃納粹只係識約束別人你掉晒屋企d made in china先好講野

妓轟都收皮
痢今季是咪又冇冠了

收皮啦黃納粹 大聲叫人反共自己又唔願做 唔好肉酸啦

G持手足同cctai神探清洗撈鋪太平地消毒

嚴人寛己返屋企飲奶啦

喂黃納粹 我已過20日冇玩過 你掉晒屋企d made in china未
嚴人寬己就收檔啦

記得嗌幾句光復香港 時代革命啦
黑警自然會死全家 林奠會收皮

手足已成condom，今時今日仲入遊戲台唔做文宣唔出黎抗爭，你對唔對得住手足？
我要所有行動post上熱門，入黎推爆佢，否則運動走向滅亡

真

快d腰斬 呢季無冠軍 對大家都好

lol好玩

你唔撚掉晒屋企d made in china你對唔住手足呀
唔好溫DSE啦快手掉啦

高普又要嬲嬲了

收到風位CHING吹緊雞入黎洗地,酒仙

ky你頂住 我酒仙

點解牙勇變左新ac p牌仔

大巴拿中左武肺= =

12784

5538

45120

布里斯班狮吼足球俱乐部

牙朗京京

國際戰線！！美服要人！！

歐服呢

歐服死哂 唔使要人了

自滅

貓叫=$$$$$$

有沒大波膽推

@文識 佢莊家

一齊睇花木蘭

你j開木蘭

有人唔j架咩

花木蘭撤左期啦

個市好din

有冇女優樣似

熔斷7巨 跌穿25點

我們一起學腎叫

唔係穿左好耐啦咩

貓叫10000000000000000000000000000%

唔比睇av喎

我同路你都唔避
想做鐵達尼號?

咁我屌爆你

穿左變2.5毛

一早買左==

加埋我負負得正咪得
驚西!!

口罩大戶可以屌幾多囡

冇

最近唔睇AV
睇女優上TWITCH

想睇文識沉
唔好加入

259

一齊沉都259==

贏硬

ok $$$$$$$$$$$$$$$$$$$

ok $$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

we -$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

賢仔送個skin俾我

乖乖地溫豬啦

出左gdp了 合格

屌沉睡港豬手足唔見左
唔肯擲晒屋企d made in china

咁媪囉

收到風執緊屋

一陣掉埋老豆老母出街先

大陸虎

港燦巨

水手 9999999999999999999999999999%

？？

we lose $$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

聽講你買左一球盤

德2追數 漢堡對家 10000000000000000000000%

世界沒日 有一隻mon虧左
睇野好唔慣

買買買
想搵「達」買

"達"

遮住一隻眼就正常返

asus好似有保養

你望下過左保未

今時今日仲打撈，你對唔對得住手足？手足已成condom了

你打

大家仲想唔想贏 想贏就推哂大家姐D PO 上熱門 係咪唔抗爭了?

腎仔最想然

兔兔露多
•
21 小時前

40
104

沉睡港豬手足呢 掛住溫DSE 係咪當手足condom

Premier League
8分鐘 ·
【官方聲明】：英超聯賽暫停

英超聯賽、英格蘭足總、英格蘭足球聯賽及女足超級聯賽共同決定，推遲英格蘭境內的職業比賽。

今日股東會議後，官方決定將暫停英超賽事至4月4日。屆時會根據當時情況和醫療建議確認重開時間。

通G晒沉睡港豬手足d po
希望佢記得唔好用made in china

腎臟

台通g?

各大聯賽都停賽，入黎講下你地心目中既聯賽冠軍！

死燈狗 燈到英撚都唔撚踢

你就燈狗 頂都置埋 有齊人證物證

文識帶路未

屌你漏左講德國佬
德國又真係唔停

曼聯又贏

幫98加速

你DOWN到超高級風俗嬢 葵つかさ 未

邊條仆街2年前都搵返出黎

#33
佩雷斯主席
•
1 日前

有人po link

U

我好似有 洗不洗腥俾你==

me

呢個討論區好多細佬仔睇嫁
好心你地唔好講埋D色情言論ok?

屌你老母你成日貼色情相片

快 留tg

死臭雞冇波就躝啦

有無手足夾錢買FUFU 100美金

無波睇, 無車睇, 人生無意義啦

2唔識串

好能貴冇點睇買黎把撚

下體會

你del哂我點俾你

del晒咩

咱們都是中國人

@98 原來冇 sor

大把貨 唔洗追死一套啦

巴西總統都奶埋野 習大大好沒

習大大牛逼死了

文識whewer

冇波冇樣冇三點收8舊

大陸嫖妓 和你寫進日記

賭馬撚又羸

有腳==

我都有啦屌你老母

想賣賣了

NAZZ-724

無波賭

利入多球

DLLM ALL IN 俄假了

下體會入

下體會入1000球都係無波賭架啦 DLLM

屌你老母 開外仔賭TSM算

馬會迫害

無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀無女呀

後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！

升中4了

買咩 快

客和 @5000

@9999999999999

一人一句幫我打氣既說話

原來手足仲在生

98入去咬下佢

1-0

#武汉 #武汉疫情 武汉第一手最新消息！实时！
军队进入强闯民宅！镇压老百姓！

屌你老母 LCS都無得睇

世界未日啦

巴打都幾無聊 返到黎25個回覆
罷食罷玩罷買係我哋可以做到既野
叫人掉曬屋企啲野先係真納稅
用下個死人腦啦5毛

掉野都要交稅

無OG睇 無阿森納睇 無球賭 無G CALL 無得去日本
是咪想迫死我

原來佢全屋都係made in china😂😂
仲叫人唔好玩撈

快 唔挽留

米能25啦

挽留文識

武漢G

玩留

睇阿森納仲叫唔叫開心

睇利利開心D

知你死痢狗啦

睇利利出局唔開心咩==

腎屌到人跪低

wa

好喔

屌完達 個mon自動著
爽

沉睡港豬手足話人係連登圍爐
開po頻率又不下於大家姐

PR黎

你係

佢先係pr
半夜開3個po

想買德甲即場主勝

無踢點買

踢緊

咩

係咪唔記得721 831。仲打撈？ 係咪唔想贏了

Why暗攻擊我

拎你比較姐
撈鋪咁多人你開po頻率較高

文識呢

ss

臀仔繼續追擊佢啦

唔追啦 佢還唔到擊

腎good awp

善良的槍

想狙你條仆街唔開po

佢先係PR

腎=pr

同腎行花路 你問我答

咩係pr

I fancy 腎 fancy 腎 fancy 腎

Pro咁解 不過打少左個o

pr

大家姐好狗

FC光輝

文識打槍?

kisum邀請.jpg

i will take it

剔剔

澳洲藍月亮100000000000000000000%

抽中左LEE SIN 510 SKIN

唔台講經？

佢仲25過力

唔台部野用唔長

電腦大爆炸

元氣好食

唔台爬唔到分

ky5++?==

你係咪當手足condom

佢地系

撈鋪手足

系condom

雪梨100000000000000000000000000000000000000%

英雄所見略同

0-0 ht
0-1 ft

梨巧二五

支援7巨

shen

五毛最新策略！！

拉

upload得3mb
斷埋

想問下如果想睇d英既詳細資料 招技幾多傷 食幾多ap ad 成長生命幾多呢d可以去邊睇
明明以前官網有得睇

手足咩事

波台259排行榜(截至3月13號)

佩雷斯主義

5.佩雷斯主義

佩雷斯主義

個名dd型

後面韓文黎既喂

g

G kvole

G cable

I kvole cut唔到G cable

APEX 咁難玩既

G Phone

認同

唔通宜家唔通宜家唔通宜家唔通宜家唔通宜家唔通宜家唔通宜家唔通宜家唔通宜家唔通宜家唔通宜家唔通宜家唔通宜家唔通宜家唔通宜家唔通宜家唔通宜家唔通宜家唔通宜家

offline

追隨 kvole5417 即可在開台時收到通知

天主教大學 1000000000%

科布雷素 9999999999999999999%

【直線抽擊】陶傑：電子妓女何錯之有? - 時代的悲涼

唔...咩

唔通唔通唔通唔通唔通唔通唔通唔通唔通唔通唔通唔通唔通唔通唔通唔通唔通唔通唔通唔通唔通唔通唔通唔通唔通

咩話入左

腎係咁負皮

我都比人負

Faker黎

俄超主其他

一有飛到就踢波

上場買左同我出0:0

懷疑係pr

買左主同大波 半場已經收錢

揀左要角大

咁都有

跟飛走咋嘛

俄假都識開三格

三小

笑鳩利= 一大班低分同學 笑鳩個考第一既同學 取消考試

回到家中脫下泛黃的白色恤衫，打開電腦，眼前作低胸黑絲打扮的美少女讀出自己的網名、說了聲hello，「原來這世上還有人記得我」，心頭一時感觸，不自覺按下右上角的donate按鈕，將一天工作的收入清零

沙士菲100000000000000000000000000%

$$

好不安

胎屎咁矮都令人好不安

支持TLN

wo,唔使訓呀支那仔

你quote我先

墨勝100000%

1001

1002

牙朗

連登個[img]是咪壞左

文識唔好針
3點仲有場

sell display Gtx 1060

LUNLUN

tsm!

賣卡升級牙

何 必 每 件 壯 舉 都 需 要 理 由 伴 腎 去 出 走

快

主

牙德一定得

上場先比人[-2.5/-3]穿盤

想 腎 的 夜 多 希 望 你 能 在 我 身 邊

fd 子平平哋俾咗張1660S 我

去硬件台二手post放

0-2

又要[-2.5/-3]了

30

傻西波

人少少

69?

壞疑你mon po

廢青又羸

你知道太多了

贏你老母

咪咁肉酸

掉左上 dc fever

QQ

牙腎勁qq。。。

腎哥唔係呢隻品種

佢係

1001唔通

11111

會變

文識rank++

偷偷地1001

1001唔通宜家我話我利入多球會變下體會入咩

ching比次機會我1001 ok?

問文識

1001我利轉頭入多球就晉級啦

1001夠膽咪入2球反勝

腎話

腎開 我唔開

唔通宜家你話腎開會變你開咩

[突發][有圖]口罩工廠潛逃

應承我 唔好開「唔通宜家我話我利入多球會變下體會入咩」